## 豆瓣电影 - 历史记录 小爬虫

### 用途：
抓取特定用户（不鼓励爬取其他用户）的电影记录，包括字段有：
- 电影名
- 日期
- 评论
- 电影详情页链接
- 海报链接

### 如何使用：
- 拥有适配的 python 环境，并将脚本准备好
- 修改脚本中的个人主页id
- （可选）修改抓取页数数量
- 运行，结果将以CSV格式导出在根目录下

### 后续迭代方向：
- 该用户对其评分
- 全网对其评分
- 国家/导演 等信息

**柯基无罪，请合理合法使用。
多看电影，多看好电影，多看别人不在乎的好电影，多看别人不在乎但这个世界不能没有的好电影，并支持背后的工作者们。**
